有時真係覺得自己連大雄都不如

大雄雖然成績差 成日比人蝦 冇咩叻（除左射擊同玩花繩）又懦弱 但佢有一班朋友共同進退 仲有多啦a夢幫佢 最後都娶到女神靜香
大雄起碼識得表達對靜香既愛意

我女性朋友都唔多個 又冇樣擅長 近排幾個幾好既朋友都冇埋 個人又懦弱 做野又三分鐘熱度
真係好想有個多啦a夢幫我

可能我自細就中意多啦a夢既原因就係咁

呢樣真啊

隻係無多啦A夢已經輸成條街啦
仲想比？

冇錯其實佢算係人生贏家
但細個完全唔發覺

隻多啦A夢已經贏你十萬條街啦
仲有個靚女老婆

細個仲以為大雄係失敗者
但大個左就發現原來係錯既

下世投好d胎啦

頭先聽聽下呢首歌 唔知點解流左兩滴眼淚

我係蠟筆小新入面個正男